[League of Legends][351]打槍就會中風

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

好耐未開過po

我都係

on9 topic

你25

中風就要打鎗

力就會TRY HARD

中風只會令人更加強大

主1234 紅豆 槍槍

佢唔敢

叫得雞多會短D?

打完直接黑車

@7ss #10000 #PS5

emilia ig po咗成對大奶奶出嚟無人提...

豬

想剪頭毛

我都留到扎起左

240未

紅豆唔敢

比你boost到我絕頂升天

wutfacewutfacewutfacewutfacewutface

渠呀屌你

留左半年都唔夠紮起

撈鋪成班廢青又肥又唔剪毛

Google 也開始考量為 Chrome 移除白名單(whitelist)、黑名單(blacklist)這一類帶有種族歧視的描述說法

個世界愈黎愈on9

千禧世代開始愈來愈戇鳩
屎片鬼佬

?

之前留左半年
執陰長到落個嘴
但係後面都唔係好長

左膠

Blueprint 歧視藍色

以前以為呢班on9係少數
宜家呢班on9多到左右世界運作

我得個厚字
去到眼眉就唔識生

Muslims leftards
撐侵撥亂反正

撐共產黨了 共產黨似會贏

如果十一月美國人驗智商輸左就玩完

最大贏家本字典入面係無輸字

我照去剪架喎

我願意用力狗條命換niya 早d 開台

我bulk到夜神起義bane咁

爆炸頭未

1年冇剪頭髮 好好奇米津玄師平時係點睇野

TriHard

唔怪得你隊穿牆

假髮黎

#25

wa

c

saw

呢個幾好笑

Amd燒肉

intel燒肉

咪抄

???

抄你食煙?

系

They call me KennyS

直播WALLPAPER

你班友貼到 TWITCH推薦比我= =

我搵個ipad 播住聽歌煮野食
chill

煙要煮架咩

幫老闆開開車門點點煙

WutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFaceWutFace

wutfacewutfacewutfacewutfacewutfacewutface

wutface

ResidentSleeper

嚇撈

有無台播鬼片

有無台播咸片

開飯

SUPA HOT FIRE

偽娘

我的眼睛

掛住台主嗎? 陪台主玩NG嗎?

有冇人唱比我聽

SEEMS GOOD PLAY

您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。

哭了

叫KM台住唱

依然是我最大

@NEITH

Prepaid mastercard 課唔課到日服

其實呢啲咩記念日好撚on9
同擺明俾人拉有咩分別
贏撚左先記念啦
完全無目的 都唔知做乜

分化 拉

1230買咩

痴撚線 原來進擊的巨人咁多圖係跟住meme畫

GUN

GOOD

每唔知幾多小時關心會然20GG開MIC未: 未

唔會掛

梗係打呢個啦

ez for dance dance

5會瓜~~~~~~~

係咪connector

8血會趺死喎

就是不想在床上！貝莉莓公開「壞壞地點」嚇傻眾人，網友直批：這根本『性愛魔人』！

有梯GA MA

都話唔好打train嫁啦

5會瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜~~~~~~~~

置頂左

條link痴埋都唔得

最25 7巨
第2係你

5會瓜瓜瓜瓜瓜瓜[size=1]瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜~~~~~~~~

5會瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜瓜~~~~~~~~

點搞阿

交驚開完個l4d2未==

腎+我steam未

網址導向提示

這個位於 s.team 的網址已被 LIHKG 自動偵測可能會導向至以下網址：

請先確認這是你信任的網址，避免前往來歷不明的網站，了解詳情
直接前往
經由 s.team 前往

咁加代碼==

點解係魚住加我

+左

我L4D都勁 唔係鳩UP

差唔多

廁神又25公足
下次出小小甜心刀

冇大家姐大家都好樂觀正面
點搞

一路用緊60hz wutfacewutfacewutfacewutfacewutfacewutfacewutfacewutface

-me+大家姐

聽日加佢

有腎有我

腎聽日開牌 5SAY

dual link DVI唔同普通DVI?

見開都係dual link

我係插緊dvi 但係唔比我轉144 wutface

要用dual link

nvidia control panel res 唔好揀ultra hd
碌落去有pc

樂觀正面積極

開咪

OK

KENNYS

THEY CALL ME KENNYS

s1mple

s1mple開野 ON9

1D

好撚勁

BOT

都係要換線 定直接買240

換線等年尾啦

wutfacewutfacewutface

聽日剪完毛去睇

其實D PRO玩Desert Eagle 咁勁
洗咩買槍

你日日剪毛 點搞

買個香辣海鮮睇kennyass出醜

mouse都要換

達

達 送貨 唔洗出街

點解PRO D手槍唔洗抽獎

開野

我就明明對住頭慢慢點都係唔中 咩事

你冇開野

KENNYS個MOUSE快D架
岩岩個野點開鏡==

砌機先有送貨

油二買夠幾百就有了

砌10900K 加埋達水冷

我達死忠

Z490 10900K 2080TI
自組水=COWB

RAM是撚但 SSD是撚但

5700XT

個amanek同我用同一把刀

廢才SIMPLE

Ryzen 5 3600 - US$199.99 > US$159.99 ( Save US$40.00 )
Ryzen 5 3600X - US$249.99 > US$199.99 ( Save US$50.00 )
Ryzen 7 3700X - US$329.99 > US$259.99 ( Save US$70.00 )
Ryzen 7 3800X - US$399.99 > US$309.99 ( Save US$90.00 )
Ryzen 9 3900X - US$499.99 > US$399.99 ( Save US$100.00 )
Ryzen 9 3950X - US$749.99 > US$689.99 ( Save US$60.00 )

KENNYS勁到

美國ONLY

肯尼 Ass

大家姐COACH S1MPLE GA ?

...

呢排迷上左睇人剝智慧齒嘅片

可能我都有機會要做

有隻打橫生無痛無理 有一隻剥左8k

下面兩隻都橫生無痛無理
洗牙果陣問過牙醫1隻2k5
個價差咁遠既

YOL 定SK 勁啲？

我8k插隊同埋剥完真係唔痛無事發生咁 唔洗開刀2-4k應該係正常價

WAC

g gum

打機用amd=弱智agger?

呢到有手足用amd打機 希望耶穌尊重

niko

弱智的==

就係呢個手足AMD

AMD真係殘障

wac

G咁

有沒手足想移民台灣

中國人做咩去台灣

去返中國地方有咩問題

真

移民uk 定台灣好

你咁撚有錢是撚但啦屌你老味

有錢去邊都一樣

我就返pattaya了

你點返的

有錢有visa

COWB

'G咁

km未訓

我 是 我 為 你 像 四 不 像

Niya......

有梯家ma

Ex for dance dance dance dance wobell wobellbell wobell wobellbell

成班又笑力
佢返去玩撈啦

佢自自笑得最大聲

你笑得最大聲

米屈= =

梯

撐力反贊

有梯架嘛

有巨架嘛

有腎

差

唔

我唔係踩左落條梯到

宜家力狗同送G恩都有兩張map

你冇map你屎

羞辱式續約條文 皇馬逼走隊長拉莫斯

孫藝珍BB

Summoner’s Rift咪我個張map
我紅隊雞位有個名 0 10 0拎Penta

有台未

野到冇得再野既榜
LISA

比你堆囡囡上top10 滿意?

差好多

力狗梯 G恩渠

渠係咩事 MO睇到

boost 我呀 boost我
渠呀！！！！

哦 剩係記得BOOST

仲有25巨

腎槍未

想放工

踢🦶爆

去轉尖沙咀 再放工

放左了 但環返學

咁我點開牌

🦶🏻💥5️⃣💫

搵其他人

主12文識

我驚廢老中風

又wallpaper播歌?

watermelontse:點解一路有人講: 差唔多 LUL

g咁

落被力害夠

有槍未

《虹彩六號：圍攻行動》 – 最低 3.3 折
槍

會頭暈

70蚊 買左先
UBI很黃!支持下

7ss深藍 你話黃佢點會買

2️⃣5️⃣9️⃣

交警玩左幾耐先玩到16==
法國自己冇打機GE天份

觀看次數：104
力的表現
18 小時前
•
剪輯者：neverlucky_boy
25到

藍屍

腎仔都係

n年前

學堂係咪有教點玩音驚

打地鼠

好想做愛=.=""

你誰

潘君x

酒仙

良馬

呀馬 你25我 你係咪kw d 人

良馬幾時帶我cs

5系

你系

下星期先得閒好撚忙 help

返屋企troll 下文識先

電王G咁

又25

起唔到身

今晚又60hz

有梯力

是但電腦舖都有dvi線

排到AGISOP 原來佢仲未死

眼屎大戰

好能遠

打到佢掛左機

準備放推大石

力又TRY HARD

想帶我buddy力上鑽

損手爛腳

冇DISPLAYPORT架咩隻MOON

dual link DVI先出到144hz

唔會掛？

KY同大石排唔台

下 正路DP1.2都得啦
好舊咩隻傻鳩牙石MOON

見到彩師兄撈緊

冇台

VG248QE

開餐

又余霜

開台打撈未

1920x1080* (DVI/DP) 144Hz

KM是咪偷用牙石個內置準心

槍未?

打撈

槍未

+未

10/10 THX賢

......

估唔到s10都仲可以睇agisop掛機

睇毫無壓力放推仲好睇

佢唔敢 我同姐撚DUO都放推

+咪槍

咁豬都敢開台

廢清成日捉人上黎處決==

正過余霜

你槍未

-2

屌你老母個眼妝想點?

+

呢個正D

當我無講過

推

窮人真係唔好生仔
電腦要放廳streaming開cam

所以生女

你個良心窒息啦

師兄夜晚食左乜咁嗆口

余霜醜囉唔該==

表哥

點搞 呢到D CHING個個咁重口味

你D口味獨特D

強捲diu da

分享姐又無話好呢味

ANYWAY ALL > 余霜

why 盲反

余霜醜

點解要買CAM 慳返D錢去整容好過啦

等你DONATE手術錢

好嗆口喎CHING

幫手腳洗眼

誠邀主1/主2打槍

點解條條友都要開FOLLOWER CHAT

米米聲:多謝FOLLOW呀

對眼

@腎, 想睇返上次過鬼片台

米米屌打

就儲夠2K幣
有冇人要點我點佢唱

我唔捨得用

逼佢唱國歌

要問左人地先
respect

gchi

想開飯都咁難

電

麵包超人

-1

未食野 G咁

阿姨都打撈==

------------------------------------------------------------------------------
CrystalDiskMark 7.0.0 x64 (C) 2007-2019 hiyohiyo
Crystal Dew World:
------------------------------------------------------------------------------
* MB/s = 1,000,000 bytes/s [SATA/600 = 600,000,000 bytes/s]
* KB = 1000 bytes, KiB = 1024 bytes

[Read]
Sequential 1MiB (Q= 8, T= 1): 520.275 MB/s [ 496.2 IOPS] < 16089.26 us>
Sequential 1MiB (Q= 1, T= 1): 451.915 MB/s [ 431.0 IOPS] < 2318.01 us>
Random 4KiB (Q= 32, T=16): 210.970 MB/s [ 51506.3 IOPS] < 9924.83 us>
Random 4KiB (Q= 1, T= 1): 23.510 MB/s [ 5739.7 IOPS] < 173.63 us>

[Write]
Sequential 1MiB (Q= 8, T= 1): 358.407 MB/s [ 341.8 IOPS] < 19090.79 us>
Sequential 1MiB (Q= 1, T= 1): 191.888 MB/s [ 183.0 IOPS] < 5461.34 us>
Random 4KiB (Q= 32, T=16): 226.524 MB/s [ 55303.7 IOPS] < 9248.03 us>
Random 4KiB (Q= 1, T= 1): 77.292 MB/s [ 18870.1 IOPS] < 52.76 us>

Profile: Default
Test: 1 GiB (x5) [Interval: 5 sec] <DefaultAffinity=DISABLED>
Date: 2020/06/10 22:01:30
OS: Windows 10 [10.0 Build 18362] (x64)

------------------------------------------------------------------------------
CrystalDiskMark 7.0.0 x64 (C) 2007-2019 hiyohiyo
Crystal Dew World:
------------------------------------------------------------------------------
* MB/s = 1,000,000 bytes/s [SATA/600 = 600,000,000 bytes/s]
* KB = 1000 bytes, KiB = 1024 bytes

[Read]
Sequential 1MiB (Q= 8, T= 1): 3.145 MB/s [ 3.0 IOPS] < 49306.83 us>
Sequential 1MiB (Q= 1, T= 1): 1.887 MB/s [ 1.8 IOPS] < 2141.13 us>
Random 4KiB (Q= 32, T=16): 0.099 MB/s [ 24.2 IOPS] <1150529.40 us>
Random 4KiB (Q= 1, T= 1): 0.061 MB/s [ 14.9 IOPS] < 56328.04 us>

[Write]
Sequential 1MiB (Q= 8, T= 1): 166.754 MB/s [ 159.0 IOPS] < 49940.76 us>
Sequential 1MiB (Q= 1, T= 1): 57.676 MB/s [ 55.0 IOPS] < 18121.69 us>
Random 4KiB (Q= 32, T=16): 0.723 MB/s [ 176.5 IOPS] <687527.52 us>
Random 4KiB (Q= 1, T= 1): 0.394 MB/s [ 96.2 IOPS] < 10365.80 us>

Profile: Default
Test: 1 GiB (x5) [Interval: 5 sec] <DefaultAffinity=DISABLED>
Date: 2020/06/10 22:19:30
OS: Windows 10 [10.0 Build 18362] (x64)

有冇大佬幫我睇下點解咁撚慢

E家個個女人開台部機都咁勁

第1個C DRIVE 第2個D DRIVE

唔係ssd

係慢到離撚哂譜

屌你老母牙

您遭到暫時禁言 8964 秒。原因：坦克碌G恩。
您遭到暫時禁言 2 秒。
您遭到暫時禁言 259 秒。
您遭到暫時禁言 160 秒。
????????????????

您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員PAxBeAN: ok了
您遭到暫時禁言 259 秒。
管理員lol7ss: 系
管理員PAxBeAN: SeemsGood
管理員lol7ss: 好玩
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員louisplasta: 好多城管
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 2 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員PAxBeAN: ok了
您遭到暫時禁言 259 秒。
管理員lol7ss: 系
管理員PAxBeAN: SeemsGood
管理員lol7ss: 好玩
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員louisplasta: 好多城管
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 2 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員PAxBeAN: ok了
您遭到暫時禁言 259 秒。
管理員lol7ss: 系
管理員PAxBeAN: SeemsGood
管理員lol7ss: 好玩
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員louisplasta: 好多城管
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 2 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員PAxBeAN: ok了
您遭到暫時禁言 259 秒。
管理員lol7ss: 系
管理員PAxBeAN: SeemsGood
管理員lol7ss: 好玩
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員louisplasta: 好多城管
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 2 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員PAxBeAN: ok了
您遭到暫時禁言 259 秒。
管理員lol7ss: 系
管理員PAxBeAN: SeemsGood
管理員lol7ss: 好玩
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員louisplasta: 好多城管
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 2 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員PAxBeAN: ok了
您遭到暫時禁言 259 秒。
管理員lol7ss: 系
管理員PAxBeAN: SeemsGood
管理員lol7ss: 好玩
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員louisplasta: 好多城管
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 2 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員PAxBeAN: ok了
您遭到暫時禁言 259 秒。
管理員lol7ss: 系
管理員PAxBeAN: SeemsGood
管理員lol7ss: 好玩
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員louisplasta: 好多城管
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 2 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員PAxBeAN: ok了
您遭到暫時禁言 259 秒。
管理員lol7ss: 系
管理員PAxBeAN: SeemsGood
管理員lol7ss: 好玩
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員louisplasta: 好多城管
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 2 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員PAxBeAN: ok了
您遭到暫時禁言 259 秒。
管理員lol7ss: 系
管理員PAxBeAN: SeemsGood
管理員lol7ss: 好玩
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員louisplasta: 好多城管
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 2 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員PAxBeAN: ok了
您遭到暫時禁言 259 秒。
管理員lol7ss: 系
管理員PAxBeAN: SeemsGood
管理員lol7ss: 好玩
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
管理員louisplasta: 好多城管
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 2 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。
您遭到暫時禁言 1 秒。

頂唔住D豬西港女
睇返台妹

啊虎呢屌 幫拖AR

愛你<3 <3

呢件都唔係好樣咋喎ching

得對奶

有波

pocket yin people

隻眼好能恐怖

您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。

lol7ss 已解除封鎖 ihave2jjsss。

神父 我有罪

各位反恐精英敗者組玩家
快d加入特戰英豪了 對面d人同大家姐一樣咁渣

個中文名都OK柒

屌你唔覆我

同意 不過對面至少場場都有一個大家姐 真的在玩遊戲

瓜瓜鳩po ig唔關我事

瓜瓜叫

昏睡百年電王漸已醒

騰訊GAME驚偷資料 我收埋左好多鹹相

上網見過話PUBG同其他熱門GAME都有呢D野我已經中左伏所以是9但

呢個niya正d

格式化左都仲係咁撚慢 屌你老母

換

你返學堂練多幾堂先

龍哥搵咁多錢又係咁課金 連換隻SSD都唔肯

係唔撚識換
咁換有冇邊隻推薦

D人話DOWN咸片用SSD好撚易壞 係咪真

BT 少D啦龍仔=_=

成3X歲人唔好咁啦 正正經經COW條女

正正經經裝多幾部冷氣

D人=達
你諗下= =

龍哥食開渣LIFT人

想跟速龍裝冷氣

買外置得唔得 分別大唔大
就咁插唔洗裝 咪唔洗煩

冷氣請唔請人

冇野做咩

您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。

KM拔我劍 冇人救你了

半個鐘前有人解左啦

差唔多話事

95呀!!!!!!5槍呀屌!!!阿!!!!!!!!fuck!!!!

4星

我立即屌你老木

差D比傳送門搞到中風

算係咁

不嬲電王睇哂mid同2樓

有咪可以溝通下自己望咩位
一個位唔洗兩個一齊望

比人割左個腎都唔知

dum左煙 a main palace就望住 煙散就縮埋聽聲 掉閃再打

我多數睇全場

我=最快補位的男人

電王望mid
a 企樓梯要幫手望下underpass
支狙縮左jungle 望palace 你就望con同b short

有溝通ct先易守 人地槍已經屎

they call me kennys

我自己守b apts 會叫電王救
你地就rotate一兩隻出mid 一個留a site ct等見bomb再過b

屌你老木

我inferno開野幫你打個B仲屌

they call me hack

差少少ACE 算係咁

盡左力

kennys

我救你打兩隻 屌你老木 有mic唔開就黎好似中出蛋卷咁中出你

你好屎 dum左支放大鏡佢啦

我各種穿板爆頭

用M4

你kennyass一係打晒一係累全隊

玩awp本來就all in or nothing

放得大黎都比人爆左頭了

device同kennys咪唔同style 不過打mm kennys ok

有rd t side 你同我係mid 你打晒 牛b

device等人到 kennys出去搵人打

is

所以前ast咪穩D 打team play

lm

咁齊人唔槍多鋪

我槍 你地唔槍咪我solo練

冇人槍

kennys又屌打了一鋪

台未 想睇

想睇你輸

259

你想睇7SS贏?

台得30FPS 點台

夠啦

肯尼(已死)

玩到俾人踢埋

d人嘈得mute左
應該屌我唔陪佢地rush就踢我

笑都要開咪笑 點唔mute

三排唔台 屌你老木

邊到有三排

原來個個都spec緊

spec不如落場打啦屌你老味

屌你地老木
未G咁就打多鋪啦

7SS都有比人25既一日

7-0

散彈打輸usp

夠彊打到天光 咪淆

我G咁

kennyass

Gun a

我不打了

eat d ya等kennys屌打

又贏

g了

g

早腎

凱晴bb派傳單行左過走拎

@km

過百人約戰群歡迎加入

回去打撈了

Duo未

同大家姐diu

台呢

台我返工?

都好

SPRING

我 想 起 了 你 再 想 到 自 己
我 為 什 麼 總 在 非 常 脆 弱 的 時 候
懷 念 你

但 所 有 如 果 都 沒 有 如 果
只 有 失 去 的 溫 柔 最 溫 柔

電王g咁

醜拉

你盲反余霜
唔想同你打G了

我呢

我幫你拉槍

我幫你打哂

余霜正 想射精她

Lck條女正啲

重口撈鋪

我 又 諗 起 你 老 婆 喇

咁又唔like

jeesun?==

Mina jeesun
舊時spotv都有件不過樣太入廠feel

小花條女叫咩 恩靜

俾大陸仔cow左啦
定韓援黎

昏睡百年 電王仲未醒

余霜比腎COW左

Faker輸了

又春

??

腎係後面

帽事既

腎仔點睇力狗尋晚拋棄你

力狗 撈鋪

看 著 妳 和 他 走 到 我 面 前
微 笑 地 對 我 說 聲 好 久 不 見
如 果 當 初 沒 有 我 的 成 全
是 不 是 今 天 還 在 原 地 盤 旋

佢上完堂有d攰只可以玩到一場
我體諒佢

聖賢

睇RE

阿姨

強捲正D

化腎人

港版PS5有冇人敢買

they call me中風

訓左冇睇 FUCK完之後贏唔贏到

羸唔到

彩mad
豆mad

Face the wind

力max

又去大埔

又cow工業邨啲阿姐

G

They call me kennys

你訓到G咁

你玩一場走左

我廢

Hallo，大家好！我是彩虹🌈rainbow

香港人~（Live in Hong Kong, born in Wuhan）

wdnmd

廢還廢 走還走

我美國人（Live in China, born in HK）

生係中國人 死係中國鬼

WHO

都係大家姐好

tamjai ar jer

Nigga lives matter

《約定的夢幻島》宣佈將由美國翻拍真人連續劇 預定將於 Amazon Prime Video 推出

《BLADE XLORD 眾劍之王》日本奇幻王道JRPG，幻想世界最終旅程！限時登入送SSR角色【立即下載】

report左
如果連仔唔bam就係white supremacy

若被力害夠

玻璃唔碎

唔bam=supermercy

力收左我個蓋倫皮走去玩ww 哭了

999
我隻黑婆屌打鑽石 但係隻黑佬連金牌仔都打唔贏

e上去打先

我131屌打之後比人打到1 13 1

讓力先上 你後入

力唔敢上

交警比人私人檢控 點搞

同黑人係宿舍同住過，個性格好似哈利波特裡面個榮恩

姍娜
修正攻擊準備時間的錯誤。提升赦罪（被動）黯霧之靈的掉落機率。

一般
修正姍娜普通攻擊產生暴擊時，她的下一發普通攻擊準備時間沒有被減免的錯誤。

赦罪（被動）
黯霧之靈掉落機率（姍娜自身擊殺）：1.67% ⇒ 8.33%

世甲末日啦

黑妹BUFF

咪世界末日

黑妹上ching

法國冇咩人敢clip交警 驚比佢雞姦

你最25都唔敢

#HeheStory16463
<<樓上大J肌肉男>>
"雖然疫情仲未好轉，但喺我都喺成日要OT。有時做到八九點得返一兩個同事喺度，我會坐入會議室睇下App上面有咩人，解下悶咁。
上個月開始發現咗一個肌肉男，佢喺我樓上嗰層，好順便咁同佢約咗幾次。第一次我哋喺樓層之間嗰個厠所見面，佢真喺好大隻，胸肌膊頭同手臂都撐到件衫就嚟爆咁，我好興奮，即刻跪低含佢，大支到我含唔哂。

頭幾次都喺我幫佢，次次都射好多俾我。直到尋晚佢話要入我，但喺我乜都冇準備，又啱啱食完晚飯，所以婉拒佢。

今朝喺公司樓下餐廳撞到佢，佢同個女仔一齊食嘢，舉止都幾親密。

我好希望佢唔喺直或者Bi...."

以後睇人槍算了

6月18日 上午3: 15

曼城 vs 阿仙奴

馬仔都sick ball?

跟文音學

曼城 移民注 唔洗教啦下話

冇本

[有圖] 牛逼死了！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

COW B DIE

想G了

G訓到KM咁

7巨

渠

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

@豆哥中風

give mr.like a gold

我個深黃美國roommate見到都擰晒頭

我個深藍警察fd都話係佢地有鬼特登舉美國旗令美國人反感

H

失 掉 你
我 已 不 會 做 人

名未

唔做人未

豬都要名?

去大圍搵力狗

25?

問下姐

大埔啊大圍

差5多啦 都係中國地方

都係廁中肯

去大坑搵力狗

如 何 回 到 當 時
猶 如 情 侶 熱 戀 的 那 時

學我針未

呢件豬撚到
叫腎仔算啦

太重。

中文 (粵語)
火箭
心理健康
人體彩繪
100%
允許出一張嘴

英雄聯盟復健課程

歡迎中風康復人士參與

john

你復健你d ng先

無業無錢無女

또보미 (ddobomi514) 已離線
別錯過他們的下一場實況！下載 App 即可在 또보미 (ddobomi514) 下次開台時收到通知。
取得 Twitch App

現在不要
在 App 中開啟

現在不要

黑名單係歧視黑人
咁黃店黃色經濟圈算唔算歧視黃種人

我都想g咁

《CS：GO》中國外掛開發者涉案金額破百萬遭捕，最年輕的只有大三

本 想 去 憑 愛 去 換 最 燦 爛 一 生

豆豆今晚打唔打貓

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

未羸過隻貓

PogChamp

收工跑轉圖先

黑妹dio bot

夠唔夠dmg ga

大陸仔個腦裝屎

ybc果隻芝士味比掃曬

鬼佬著片全面進場

得蕃茄味

Wise冇得輸
食過幾隻啲粉都係落得好少唔到喉

wise

有特價先掃了

樂觀正面

想g gum了

好彩有隻貓比我出氣

打唔死人就打死隻貓

禾是母豬騎士今天 01:46
岩岩踢了隻貓一下!
他在禾腳底 沒發現 轉身就賞了他一腳

gay巴見post請進 (香園圍)

【絕對武力CS 1.6🔥】#瀏覽器免費遊玩 #絕對武力系列 #CounterStrike
CS相信係好多人嘅童年回憶😀，今日正式推出網頁版🤟，唔使下載，直接暢玩

廢話少講，即刻登入😎
連結：
因為太多人玩緊，登入需時
Tag friend 召集戰友

C羅

nini

好正

幾時放工,黎單挑

Ching咪咁串 我唔洗返工

[img]https://

你練定先,我LOAD完個網CALL U

屌你老味呢個鐘數仲有人打黎推銷樓盤

特戰英豪

不了

simple又打曬

佢開野

槍未-2

像倒數一根根煙抽到似偷歡

槍

又想碌豬呀

7巨 夜工

+現況:
公職考了一年半，沒考上，所以停損。

大笨象 揸支槍 尚在恨 那誰

又煙

槍手應該有火

槍手應該食煙

同啲呀差撞衫好唔開心

係 D呀差好慘

有冇咁能25

我好有同情心

坐坐下訓著左 點搞

我們對他不太認識，但是我們敢保證 km106106 超棒的。

槍手應該要有梯

人妻

About km106106
We don't know much about them, but we're sure km106106 is great.

About km106106
We don't know much about them, but we're sure km106106 is gay.

About kvole0916
We don't know much about them, but we're sure kvole0916 is ladder

冷靜D

ho siu

我都想做公主騎士

今晚eq300 iq30

都係撈好玩

樂觀積極正面

係 csgo要用腦 撈唔洗

0機會中風

屌你14round 玩依d play 吐血

不過勁過大家姐好多了

play maker = choi =

大家姐勁D

打撈啦 帶你上白金

唔啦 你帶大家姐落銀啦

打撈中風唯一可能性

KM勸鳩大家姐笑到仆街

收返埋佢啦

mo gun

哭了

想食野

今晚有冇KENNYS?

mo

LONG 5 LONG

get right 定 get fk幾好笑

我打晒無人clip clip親都笑片黎

我問左勁個陣洗唔洗clip
7巨話唔好

carry未

你老死98去左冰

PS5 MO黑色版==?

係咪歧視黑人

仲未G 不如唔G算

屯門牛又塞車

全世界最塞公路

冇乜野阿 我成個鐘都未上到屯門公路姐

返工傻閪 廢青又贏

我要貢獻國家

返工😂拎假好過

爆料人堅稱今晚不會看到PS5真機外形

戶口得300蚊 希望儲得切錢買PS5

612打死人

有冇著黑衫

着左白衫

西維2角大 CASHED

騎牛牛咪唔塞車

腎仔聽日long?

腎仔G咁

揸大飛返工

ANYWAY 仲返工

出PS5 7SS可以買PS3了

唔怕suck車

有大飛我偷渡去台灣啦 仲返工

你識人有路跟隻收魚船就得
去到上岸=偷渡咁解

你識路未

去到唔上得岸 有咩用

搵小英

漢堡 x 辛特
唔中問蛋捲寶寶拎返

點解你把聲冇男人味

聽日long?

聽日short

我18碎

好想去日本

你long？🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

Shen short

所 以 暫 時 將 你 眼 睛 閉 了 起 來

learning未

連登太多五毛 我地係咪應該開始籌建一個會ban五毛嘅連登

俾你做管理員就死
得閒就碌豬

km開台再碌下你

成日係km台被ban

你都冇蒲頭

Km=碌豬台

腎
占占占占占占 巨 魚

有囉 次次一講野就ban

原來嗰個係你==唔用skarnersting?

都係碌豬

人黎架可?我又唔係佢...
你係咪一路搞錯左我係邊個

係咁話我碌豬
瘋狂碌你先得

面面今日你係馬仔

你咪面面

我唔係面面都唔係馬仔

who r u

到底誰是面面同馬仔

我就係我

祖狗

原來唔識既 完全封鎖

碌魚碌巨

25

1001

2

3

4

5

6

7

8

1001文音開